599C 若干到港人士強制檢疫規例 係唔係已經失效？

無講延長 只見到延長至9月18日 咁今日起外國人到香港唔駛再隔離？

係

原本去到9月7日，8月延長到10月7日。